唔好俾錢搭機鐵、坐地鐵

港鐵超仆街
放警察入去
要全民唔俾錢抗議

push

pish

支持

全民跳閘運動

跳閘